樓價永遠唔會跌

高地價政策玩到2018年，樓價升幾多都已經無意義，宜家係睇香港同大陸點拆呢個炸彈。接火棒遊戲玩到最後階段，要結婚生仔有剛需嘅已經掏空埋上一代家底(退休金、按自住樓）。

香港大陸90後00後都流行佛系、不婚，原因係新生代跟本買唔起正常嘅屋，有幾多新一代會豬到為結婚供30年150呎嘅樓，樓價再升就見100呎、75呎，睇下90後00後可以忍到幾時。

當然政府係唔會去拆呢個炸彈，政府得罪唔起班中產，樓價係唔會跌，無產嘅賤民搵朝唔得晚，根本唔會識作反，可以極限壓榨。

好戲就出係火棒遊戲嘅尾聲，中產嘅物業失去流動性，有價無市，賤民榨到血都無滴，政府賣地失敗，要開徵物業稅維持政府運作，到時壓榨嘅對象，就由賤民擴大到中產，新生代人口下降，生得嘅老豆老母都有樓，樓嘅維修費你俾，利潤政府食，退休無望。(已經係假設經濟平穩，如果係經濟下行失業潮，班中產就唔止退休無望，下場仲慘過無產賤民，你想離場?到時邊個幫你接火棒)。

所以大家要多謝當奴曾，呢份樓奴待遇，係佢送俾所有中國人，幫中國人斷子絕孫，功在千古，利在千秋。仲有個當奴侵送中國最後一程，所以中國人真係最啱當奴。

的確冇咩人願意供

lm

清醒下啦！如果樓價唔跌我個名倒轉寫啊

100尺都大把人要喎.. 佛你老母
唔係用連登班冇女毒撚 當係全世界下話..

過多兩年300呎要一千萬

各窮撚為大義要團結唔生仔

仲未死心
又話佛係

5萬蚊尺是常識

其實再升佢會放寬按揭比率同年期

大陸啱啱做左，放寬到可以做到70歲，可以21歲做奴隸做到70歲，諗起都扯扯地

50尺都要搶添，睇下結婚率出生率，唔計公屋新移民，仲有幾多人敢做幾年野買樓結婚，結左都唔生仔養貓養狗啦，要上車果d係剛需係無奈，唔係睇到你樓市未來幾咁吸引，400萬買200尺舊樓，150尺新樓，香港無產階級慘過狗